---
title: "Quién soy?"
comments: true
---

Hola! Soy Steven Sánchez. Estudio ingeniería en sistema de computadores

Soy nuevo en el mundo del desarrollo, pero, espero llegar muy alto, Si estás leyendo esto es porque ya di el primer paso.